resign之後會唔會同舊同事講真正辭職原因?

通常你同上司講點解辭職，都唔會同真實既辭職原因一樣，例如冇福利/唔肯加人工/同上司同事唔夾等等
既然辭左職之後，就應該冇左層同事既包袱，咁又會唔會同佢地講你辭職既真正原因？

寒暄幾句，唔好認真

熟既會講

通常都係熟到可以變fd果d
不過都難

唔會講 你舊同事可能當是非講出去..

直頭同成班同事一齊研究搵工，同老闆講要攞假去見工，辭職時直接講搵到工，第二日全公司都知道自己搵到工遞左信。

好睇間公司氣氛如何

同同事一齊傾跳船